今晚屋企要迎接兩隻小生命。

好緊張，呢種緊張真係好耐都未試過，呢幾日開始添置佢地 d 碗碗碟碟，佢地作息既地方，幻貓沙盆同食物，砌貓樹忙過不停。

準備嘅同時我同女友要面對處置我地隻愛貓九月離世後依然原封不動，有咪咪尿味既貓砂盆，依然仲保留住去世前一刻食剩餅仔既餅兜，依然仲運作緊so far 冇哂水都會 fill 滿既飲水機，一櫃桶既老年貓糧，supplement ，咪咪同佢爸爸兩隻食剩既藥，都會有種好唔捨得同勾起呢兩隻寶貝離世既傷痛。

兩隻小天使，左邊十九歲兩年前既九月廿五號走，灰色呢隻十八歲剛剛九月廿四號走，兩隻小伴好似夾定日子咁。

我都有諗過應唔應該再養既問題，而家養貓貓長命既話有廿年命我到時都六七十歲，而家或者真係我呢生人最後一次養。

昨晚返到屋企，灰色好似哥哥咁護住後面忌廉色細佬，兩隻都唔敢出黎。

細佬好怕醜

灰色個隻more

好得意
多圖plz

more
舊貓會幫手睇住呢2隻新貓㗎

好可愛呀 邊度搵返來㗎？

我隻貓貓一年前走左 都1516緊好唔好再養

想睇兄弟合照

依家肯出嚟未？

其實返黎嗰晚冇耐兩隻小伴己經八掛凸個頭出黎，但新環境點都係驚，灰色就大膽 d ，忌廉就細膽好多，但驚還驚，一拎條羽毛棒出黎兩隻野就掛住玩唔識得驚，第二日就開始周圍探索，尋晚灰色仲無端端向我女友個枕頭瀨珠，激死。

正

養貓係一種福氣

好過癮

你轉個方式諗你拎養既話係幫緊等緊被領養既貓貓更長命更好生活，到期無人領養就打針架啦希望支持領養代替購買

靚到

好撚得意呀屌你老母

Lm跟進

好驚第時我都會咁

你五十歲？

過多幾年。

我家主子 .

有冇人有呢類經驗？就係貓仔返黎未打第二次針前都唔好接觸其它貓狗住？屋企兩隻狗知道房內有新伴，兩隻大部份時間都向條門罅前 mon 住，兩隻貓仔向房就望住條罅出面嗰兩隻野。

屋企好大

貓貓

村屋既好處。

兩隻名種貓b
9成係買㗎啦

愛惜小生命(只限名種)

呢啲post點可以無我

其實我同女友都無心理準備咁快去迎接另一次生命，之前 contact 過兩個領養機構，講哂我既情況，屋企環境，兩間都話我屋企既蚊網唔適合領養就比佢地 banned 左，跟著就暫時打消左呢個念頭。

跟著向 fb d 自家繁殖群組睇到呢兩隻英短，問返主人呢胎係第二胎，生左兩隻忌廉一隻藍貓，其中一隻己有人認頭，其實決定養呢兩隻唔多唔少同之前兩隻波斯都係忌廉同灰色同兩隻都係囝囝既情意結，而且兩隻都己各有人口頭上認頭，但主人覺得我地想接哂呢兩兄弟，始終總好過折散佢地讓比兩個人，至少兩隻小伴可以繼續做兩兄弟。

兩隻小伴既日常。

最後嗰張勁可愛
樓主好有心養

佢哋幾多個月大呀

之為上網訂既造貓貓公仔尋日到手，但好似同真既仲有點距離。

做咩偷影我2隻b一樣樣
不過佢哋已經4個月大
比起啱啱出世重咗35倍

係咪失散左既兄弟黎咖？你呢兩隻係咪都係囝囝？

無錯！2隻都係仔係我親手接生的
所以應該就唔係失散兄弟
佢哋係7兄弟姊妹

我兩隻小伴三個月大，對上星期打左第一針，第二針月尾打，打完就可以放佢地出廳。

兩隻野好黐身，經常黐住訓。

分手隻貓歸邊個？

忌廉貓粉紅肉球勁cute！！
想問下你個藤製貓床邊度買？好靚

向淘寶執，幾骨子的，你試下拎幅圖去 search 下，大概幾舊水左右。

自家繁殖
代佢地受緊苦嘅老豆老母多謝你